點解hku叫hku, ust唔係叫stu??????????

懶係嘢 好威？

why not uhk

因為我哋HKU係獨特啲

hku唔係改咗名叫xgu?

ust改做kju

U咩啊U，想顛覆國家？
應該係XGDX

我國d大學都係xxu架啦

The Hong Kong University of Science and Technology

University of Hong Kong

Stfu